屌你老母林鄭係咪唔撚識中文?

之前叫你撤回
你就up乜柒暫緩, 壽終正寢
叫你成立獨立調查委員會
依家就整個真相乜乜柒柒委員會
收撚皮啦
依家要直接解散警隊呀仆街

五大訴求! 缺一不可!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

缺一不可，我要真普選!